其實真係好憎食團年飯

家族人比較多 每年團年都好多人會黎我屋企
啲親戚有幾煩 咁多位巴絲都應該見識過
年年過年屋企就好似城市論壇咁
成班廢老睇新聞 就逐個以為好有見地咁討論
睇完新聞到食飯 就逐個後輩問長問短
然後又逐個由頭數到落腳指尾

真係寧願扮要返工 唔返黎食

利申：收左工扮未收 係街

問長問短好煩

問你唔係為左關心
係為左踩你

大家族多人到我係俾人無視果個